行政長官聯同各司長見記者 集中討論

仲有十分鐘

好緊張呀

一齊攬炒

I’m ready

解散香港特區政府
設立中共香港黨委

佢會遲到

你咁樣係唔會令我地驚架.jpg

應該真係新屋嵿輪姦殺人案流出左
中共只有係港豬反抗前鎮壓

照推左先

蘋果live

又遲到

係咪正式宣戰

未宣架咩？

一早啦，係香港人仲未有打仗心態

唔係又遲15分鐘呀

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

<新戰線>用一個手勢去宣揚革命

肯出黎見人未

屌佢老母又遲到

黎啦黎啦

Sir This Way

送殯咁

又唔係集體自殺
有咩好睇

全黑影遺照咁